八個月後終於黎返m，你問我答

唔好話男人黎m嗰啲，我係紅絲

邊到落?

仔定女

我係處

又幾撚有提問價值

你係咪叫瑪莉亞

你係咪叫陳寶珊

樓主肥婆

多樣又肥又樣衰先會停m

無m嚟有咩咁特別

係 樓主係暗瘡肥婆

樓主有冇男朋友

幾時做我女朋友

幾時執劑

內分泌失調

有無食藥？中藥定西藥

尊重啲啦

我都有諗過但佢啲症狀我都冇喎

冇食

樓主有冇用避孕藥調經？以前我都成日唔準，醫生叫我食避孕藥

冇去睇醫生？

即係自然咁來返m

係咪以為好幽默

自己話自己

多囊卵巢症？

最長試過三個幾月
跟住一黎黎左成個月

有無睇到醫生 ？

樓主男朋友嚇死左未

我以前有朋友啲經都好唔掂
半年都唔黎 之後要睇醫生食藥 一黎黎足半年份量
之後又唔黎 無限loop
應該係啲荷爾蒙有問題

黎足半年份量

我最長試過6個月先黎

卵巢囊腫?

呢個係乜病

利申：依家遲左一星期

我都遲左四個半月 前日去左睇婦產科 卵巢有水泡 食緊避孕藥 三個月後要再去照

醫生話呢個病嚴唔嚴重

你既黃體素同動情素分泌過量

我M又係勁唔準, 已經好耐冇黎過
食左中藥半年都係咁, 西醫照超聲波同抽血驗hormones都冇問題

八個月 有無睇醫生？
黎返個陣有無勁痛

我都係 咩都驗過晒都無問題
但例遲無早

上一次嚟m嘅日期係幾時已經唔記得咗 起碼半年 上次嚟m都隔咗7,8個月左右

成日唔準(特別係壓力大嗰陣)，之前返新工停左3個月
中2個陣又係試過無黎3個月，呀媽帶我去睇醫生
個醫生第一句就問我係咪大左肚
我呀媽睇完之後出去屌哂鬼話邊有人係老母面前咁問
利申:男仔手都無掂過，聖母咩

成班男人老狗黎m

我要睇中醫 個個月飲中藥先黎
大夫話我寒又虛 黎m又痛到暈係街
每個月個幾日都好慘

我有個friend都係咁
不過之後就正常返

有呀
佢叫我黎嗰陣去抽血但我太忙冇去到
day 2-3痛到起唔到身

我十幾歲啱啱開始嚟M嗰陣都係10個月1次，大概兩三年後先開始穩定
每1次會痛撚到你死，好似點谷都谷唔出嘢咁，仲要次次都好少好乾，同埋啲色黑過咖啡

所以要check hormone

between我係英國絲
係黎到經期先亂
一返香港又正常返